Environmental撚搵工討論

啱啱讀完Environmental Science
係澳洲搵咗一輪工
返到嚟搵咗啲consultant 建築公司
搵到頹頹地

有無巴打可以分享下

其實你地係做d 咩
Thei top up 有environmental
想鳩鳩地呃個 top up degree 番黎
又驚伏

有朋友仔係建築公司做緊
叫做monitor住地盤個污染

ching想讀邊間?

Thei 咋

env 17grad 留名

去做EO